香港人湧過去

如果對面得十幾隻黑曱甴 我地人數又多佢好多倍 呢個時候應該要用直接指令嘅形式 要利用羊群心理會令唔係想湧嘅人都被逼一定要湧
做法係上前叫香港人湧過去 香港人同湧過去之間唔好停 咁樣先俾人聽得清楚同埋唔會俾到佢地覆你反抗呢d唔夠清晰嘅口號 如果個個都咁叫 叫得好大聲 你一行 大家都會跟住行 咁樣振士氣 好似古代大家打仗咁 612嗰時d人又係一路衝一路鳩叫 鳩叫可以有效提升士氣 令大家都唔驚 有勇氣去衝前
希望大家都試下我呢個方法啦
打gta online 咁樣做任務真係好似咩關都過到 記得開咪啊

簡單講 如果要大家一齊突破防線 應該係俾指令 唔好俾佢地諗 咁先唔再卡關

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

湧過去

叫「香港人，進攻」可能好啲

香港人 衝呀！